{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 더베네치아 스위트 HOTEL"
    },
    "text": "こんにちは。春川ザ·ベネチアスイートHOTELです。 当ホテルは清潔で快適な客室でお客様をお迎えしております。 ご恩をくださったお客様にはお応えするために最善を尽くしております。 ご予約の日とお名前をおっしゃっていただければ幸いです。 予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は予めお知らせください。 客室タイプ別の最大人数はご確認ください。 また、レビューイベントでチェックアウトの際にフロントにお申し付けいただければ、4万ウォン相当のボディセットをご提供いたします。 アメニティや使い捨て用品は一部提供できませんので、1階の正門にある自動販売機でお買い求めください。 上履きとガウンは現在運用しておりません。 電気ケトルは客室内に置いておりませんので、必要な場合はフロントまでお申し付けください。 炊事道具のレンタルはお断りしかねます。 客室タイプ別の坪数は同じです。 朝食とルームサービスの利用に関する案内は、客室に貼られた案内文QRコードをスキャンして予約後、メニューの選択と決済を行い、コンチネンタル朝食が提供され、メニュー変更時に差額が請求されます。 レストランホールは運営しておりませんので、朝食と夕食はルームサービスでのみご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は清潔ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルの客室は清潔で快適です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "ご予約の日とお名前をおっしゃっていただければ幸いです。予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室タイプ別の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室タイプ別の最大人数はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "レビューイベントの内容について教えてください。",
            "answer": "レビューイベントでチェックアウトの際にフロントにお申し付けいただければ、4万ウォン相当のボディセットをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "アメニティや使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "アメニティや使い捨て用品は一部提供できませんので、1階の正門にある自動販売機でお買い求めください。"
        },
        {
            "question": "上履きやガウンは提供されますか？",
            "answer": "上履きとガウンは現在運用しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室には電気ケトルがありますか？",
            "answer": "電気ケトルは客室内に置いておりませんので、必要な場合はフロントまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "炊事道具のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "炊事道具のレンタルはお断りしかねます。"
        },
        {
            "question": "客室タイプ別の広さは異なりますか？",
            "answer": "客室タイプ別の坪数は同じです。"
        },
        {
            "question": "朝食とルームサービスの利用方法について教えてください。",
            "answer": "朝食とルームサービスの利用に関する案内は、客室に貼られた案内文QRコードをスキャンして予約後、メニューの選択と決済を行い、コンチネンタル朝食が提供され、メニュー変更時に差額が請求されます。"
        },
        {
            "question": "レストランホールでの食事はできますか？",
            "answer": "レストランホールは運営しておりませんので、朝食と夕食はルームサービスでのみご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 474
    }
}